如果下年第三次世界大戰， 宜家有咩可以準備

午餐肉？

武漢肺炎又好，三戰又好，UFO又好,有咩事發生都唔驚，要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然，到有日真係出現
全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米
（現鑵頭總存貨有$10000左右）
米有50kg
由歐洲火腿，到荷美爾午餐肉、回鍋肉、豆、菜、金寶湯

一箱箱未開太多，放到出廳（依d全部係魚）

水污染，未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐，現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦...

另外，打邊爐石油氣有存貨 21支...

來吧~~~
大混亂~~~
社區爆發~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待，手持午餐肉就可以有西屌的日子

7500

午餐肉屌西巴打走得太前

早d訓
第日早d起身返工

練好體能 做埋激光矯視 學好英文

有機會就參軍 殺入大陸搶錢搶糧搶娘們

活了大半世，

早d訓

警務人員子女關注組

你想我認真答你，定派膠先

等政府同軍隊救援
如果軍隊都冇埋，社會同文明都崩潰左既話，咁有再多食物都係用黎吊住條命，不如痛痛快快咁死

肉既話，最好養兔仔，生得快，肉糧性價比高，d皮又靚可以拎黎整衫，而且易養

完美王無諗過

完全無諗過
anyway, 希望有血中洗腦的一日

唔知過期未呢